Agustn Arteaga, director del Museo Nacional de Arte, y Vctor Rodriguez, curador de la exposicin, hablan sobre el valor patrimonial y artstico del trabajo de Jos Mara Velasco para la historia del arte nacional.